得個屌字冇民主，一定要靠打出來！

屌，唱，鬧，投票，就有民主，台灣之前就唔駛流血啦，你真係當香港人高級過其他國家既人？

令敵對陣營內訌、暗殺、白色恐怖⋯⋯
港共已經做緊...
勇武幾時先還擊？

當年中共都係靠呢D陰招先贏到國民黨

被自殺都唔會有民主, 只有殺敵先會有民主